# Атрибуты
Атрибуты - это основа любого персонажа, именно они определяют, что он делает лучше, а что - хуже.
Все атрибуты делятся на три основные группы - социальные, ментальные и физические.
В каждой группе есть 6 атрибутов.
Каждый атрибут может быть от 1 до 3-го уровня, где 1 - базовые знания человека, а 3 - профессиональное умение.
Так же в некоторых крайне редких событиях наградой может стать четвертый, секретный уровень.

## Социальные атрибуты
Они отвечают за взаимодействие с другими персонажами в игре, за общение, узнавание информации через разговоры или ведение армий в бой.
 - *Внешность* отвечает за красоту персонажа, и его способность преподать себя так, как надо.
 - *Решительность* отвечает за грозность персонажа, его способность запугать или не быть запуганным другими.
 - *Лидерство* отвечает за собственно лидерство персонажа, насколько за ним готовы идти куда угодно, и его способность командовать другими.
 - *Провокация* отвечает за социальную хитрость персонажа, насколько хорошо он способен манипулировать другими, дабы добиться желаемого.
 - *Обман* отвечает за то, насколько хорошо персонаж может заливать кипяток в уши другим персонажам, и насколько хорошо он умеет снимать лапшу со своих ушей.
 - *Проницательность* отвечает за то, насколько хорошо персонаж считывает других, и это основной способ получения информации через социальные атрибуты.

### Различные броски, совершаемые по социальным атрибутам
#### Внешность:
  - **Внешность + Решительность:** Страшно стоять за спиной, выглядеть опасно, чтобы на вас не напали. Запугивание без слов
  - **Внешность + Лидерство:** Вести за собой в бой, воодушевлять солдат на передовой собственным примером
  - **Внешность + Провокация:** Провоцировать на действия над собой, <<сделай мне прическу>>, <<пропусти меня>>
  - **Внешность + Обман:** Изменять свою внешность, выглядеть как кто-то другой
  - **Внешность + Проницательность:** Узнавать информацию о персонаже, о его возможном прошлом и текущем положении дел

#### Решительность:
  - **Решительность + Внешность:** Страшно стоять за спиной, выглядеть опасно, чтобы на вас не напали. Запугивание без слов
  - **Решительность + Лидерство:** Запугивание через доминацию, <<я тут главный>>
  - **Решительность + Провокация:** Запугивание через связи, <<да вы знаете кто мой отец?>>
  - **Решительность + Обман:** Запугивание через ложь, <<я вообще-то ребенок Бен Ладена>>
  - **Решительность + Проницательность:** Противодействие запугиванию, оценивание противника с точки зрения опасности

#### Лидерство:
  - **Лидерство + Внешность:** Вести за собой в бой, воодушевлять солдат на передовой собственным примером
  - **Лидерство + Решительность:** Запугивание через доминацию, <<я тут главный>>
  - **Лидерство + Провокация:** Обещание выгоды за преданность, <<идите за мной и не пожалеете>>
  - **Лидерство + Обман:** Ложь своим подчиненным, или выдавание себя за главного
  - **Лидерство + Проницательность:** <<Кто здесь главный?>>

#### Провокация:
  - **Провокация + Внешность:** Провоцировать на действия над собой, <<сделай мне прическу>>, <<пропусти меня>>
  - **Провокация + Решительность:** Запугивание через связи, <<да вы знаете кто мой отец?>>
  - **Провокация + Лидерство:** Обещание выгоды за преданность, <<идите за мной и не пожалеете>>
  - **Провокация + Обман:** Обещание золотых гор, скрывание информации
  - **Провокация + Проницательность:** Торговля, узнавание слухов, оценивание, насколько это противнику вообще надо

#### Обман:
  - **Обман + Внешность:** Изменять свою внешность, выглядеть как кто-то другой
  - **Обман + Решительность:** Запугивание через ложь, <<я, вообще-то, ребенок Бен Ладена>>
  - **Обман + Лидерство:** Ложь своим подчиненным, или выдавание себя за главного
  - **Обман + Провокация:** Обещание золотых гор, скрывание информации
  - **Обман + Проницательность:** Проверка информации на ложь

#### Проницательность:
  - **Проницательность + Внешность:** Узнавать информацию о персонаже, о его возможном прошлом и текущем положении дел
  - **Проницательность + Решительность:** Противодействие запугиванию, оценивание противника с точки зрения опасности
  - **Проницательность + Лидерство:** <<Кто здесь главный?>>
  - **Проницательность + Провокация:** Торговля, узнавание слухов, оценивание, насколько это противнику вообще надо
  - **Проницательность + Обман:** Проверка информации на ложь

## Ментальные атрибуты
Они отвечают за анализ ситуации, подмечение мелких деталей, крафт, магию и остальные действия, требующие от игрока различных умственных нагрузок.
 - *
